+++
title = "Анатолий Фридманович Коган (1952-2015)"
date = 2015-11-28T23:06:36
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=24780"
permalink = "/post_24780/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "anatolii-fridmanovich-kogan-1952-2015"
aliases = [ "/post_24780",]
type = "post"
tags = []
+++



<img src="http://kknop.com/ukraine/kogan.jpg" width="400" alt="Anatoly Kogan" /> 



От руководства МАК и от себя лично выражаю соболезнования Лиге Украинских Клубов и всем знатокам Украины в связи с безвременным уходом из жизни замечательного человека, первого и (теперь уже навсегда Почётного) президента ЛУК Анатолия Когана. 







Константин Кноп